{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동두천 그린파크 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前12時です。 入室の際には人数の確認が必要であり、1名追加の際には追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店でご確認の上、予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否となる場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、それによる不利益に対して当社は責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "入室時には何人の確認が必要ですか？",
            "answer": "入室時には人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "1名追加する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "1名追加の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店でご確認の上、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約によって入室拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約によって入室拒否となる場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認を求めることがあり、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置が可能ですか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難時にはどのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 434
    }
}